今日肺炎確診過200，切柒煲湯派街坊

唔計初步確診，有冇人敢跟隊

屌你老母日日手機開post都開唔到，依啲post一開就得，邪到仆街